有揸過ML350?

有冇人揸過12年打後既ML350? 最緊要多唔多嘢壞 多唔多嘢整?

到期換電腦13k
換四個轆嘅 tcs sensor 10k for 4 wheels
電油泵 好平唔記左 哩個可以先換
其他壞都可以捱到去車房 電油泵一死就玩完加嚇死

副3.5 + zf 波箱 日常揸 好順 有低扭
啲v6 聲 又幾正